有無人想膠化港人港地page?

咁中意滲透我地啊嘛，反滲透返港人港地
正路咁講我地觀點就肯定起唔到作用，
必須要由內部分裂佢地，膠化佢地，
等佢地懷疑自己觀點，膠化佢地mindset，
但呢樣野需要相當既人數協助，
有無巴絲有類似想法

講到本身冇人做咁

up

邊個真係得閒睇哂facebook啲留言

你方向正確，但應該去微信、whatsapp做
唔係喺Facebook做

仲未夠膠咩

微信群入唔到

有咩

gogogo

藍絲得閒睇哂就得

已經做緊

本身有無人做同樓主想人一齊做有咩關係

我識有啲人已經玩到頭號粉絲

要滲透係唔容易，唔好淨係揀最輕鬆嘅方法做。
你問下搵啲長輩，扮下藍先會入到。

推

做左top fan好撚耐

有Telegram 唔好懶！即刻加入二百萬三罷陣線 + 工會大全

有，好提議